---
title: Pelatihan Sosial Media Ke 5
date: 2012-10-14
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---


![200px-Oktober_14_2012_Kartunet_Pelatihan_Sosial_Media_5.JPG](/uploads/200px-Oktober_14_2012_Kartunet_Pelatihan_Sosial_Media_5.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Sosial Media Ke 5

**Lokasi** : Sekretariat Kartunet

**Alamat** : Jl. Pepaya V Jagakarsa Jakarta Selatan

**Jam** : 09:00 - 17:00 WIB

**Hadir** : 
* Dimas Prasetyo Muharam
* Trias Nuhidayat
* Muhammad Yesa
* Ogi
* Dwi
* Shintia
* Aji

**Ringkasan** : 
* Pelatihan ke 5 Sosial Media
